除左Apple TV之外仲有冇其他可以同步ipad畫面的？

最好顏色聲畫都比較接近的